覺唔覺好撚凍？

我唔覺喎

我係咪就死

我覺得好爽好舒服
對位於熱帶與亞熱帶地區交界既香港來講，12度或以下好大程度上先係真正似樣既冬天，先至有冬天果種寒風刺骨、身處戶外只要被一陣風吹過整個人就會頓時精神起來既滋味！

好想香港每年冬天好似東京大阪咁凍